[cccu]有冇人係讀climate change?

想問下易唔易爛grade
上堂係做d咩
搵極都搵唔到cccu有人讀

你等爛grade

cccu d野爛grade極有個譜

係想知道下大概要做d咩
讀d咩
有冇d咩要留意